對住d講普通話既小朋友噴煙簡直就牛B死了

蚋之將死，其行也善

納DEE今日有冇幫啲女積口德同埋陰德?

勇武

難得認同

老黑認同

衲dee好波

lzsb

走啦過街老鼠

你老母做雞就過街老鼠

你條友真係好撚煩膠🙄🙄

你老母好撚好技術添